whatsapp吹緊好多風， 好唔想聽日啲人去

今天拉這麼多人，原來明天如果申請到遊行，他們將會用很多爆炸性殺傷力的武器 ，要一定見血。攬住市民或警察一齊死 。
這是剛剛在新聞上聽到的消息。
明天雖然發出反對通知書，預算明天一定有人搞大鑊攬炒，因為昨天新聞 已經播出黎智英在美國已經承認自己是幕後的推動者，所以他們只有繼續前進"下去"。
否則全部都會被捕和檢控。
所以明天是勢危的日子，大家都要小心，不要在現場。否則會有傷害性的損失。🙏🏻

呢段根本廢嘅， 又話申請到遊行會有大殺傷力武器， 然後又話有反對通知書 又會攬炒
成段就係講緊遊行就係危險

我有朋友轉發給我：
「我公司酒店有個老友嘅bellboy同我講， 今天有幾十個外國戰地記者check in， 有曬裝備， 啲 記者話收到消息係星期六8月31號 會有重大事發生， 可能會有重大流血事件， 當天大家要小心呀😓」

都係廢嘅

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

香港果班全部都係戰地記者
佢地仲危險過係伊拉克

你警局有200萬個位咪拉攞

屌，咁你仲spread，
不推文處理，我成個Social Media都吹緊話去既風喎。

有個法國記者話佢地黎香港採訪一早係戰記咁嘅裝備啦
都唔係新聞啦

咪係，人地專登攞晒啲
裝備出嚟先check in?
咁嗰間酒店都好危險下

818班帶gear 過關大陸仔呢